+++
title = "查看负载均衡列表"
description = "查看集群下负载均衡的列表及基本信息。"
weight = 1
+++

查看集群下负载均衡的列表及基本信息。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 单击 **网络** > **负载均衡**，进入负载均衡列表页面。

	**提示**：在顶部导航栏可通过单击集群下拉选择框切换当前集群。
	
	在 **负载均衡** 列表页面，可查看负载均衡的以下信息。
	
	<style>table th:first-of-type { width: 20%;}</style> 
	
	| 参数     | 说明                                                         |
	| -------- | ------------------------------------------------------------ |
	| **名称**   | 负载均衡的名称。<br>当名称旁边出现 ![](/img/porterror3.png) 图标时，表明该负载均衡有监听端口和部署负载均衡的主机上已被程序占用的端口冲突的情况，进入详情页面可查看冲突端口信息。 |
	| **地址**    | 负载均衡的访问地址。 |
	| **项目**    | 分配了该负载均衡的项目的名称。一个负载均衡可以被分配给所在集群下的一个项目或该集群下的全部项目。 |
	| **创建时间**    | 负载均衡在平台上的创建时间。 |
	| **快捷操作**    | 可通过单击指定的负载均衡记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，选择对负载均衡执行以下操作：<br>**更新项目**：重新为该负载均衡分配项目。<br>**删除** ：删除不再使用的负载均衡。|
	
	**提示**：
	
	* 可通过列表页右上角的搜索框输入负载均衡的名称，对负载均衡进行模糊搜索。
	
	* 可通过搜索框右侧的 ![](/img/refresh.png) 按钮，实时的刷新列表，查看已创建成功的负载均衡的基本信息。